其實只要話邊個商場一有事，警就會入商場，保安藍絲紅底

咁所有商場自然會關門

有黑衫人就反而無舖頭關

經濟咁樣真係多謝警察

我就係要呢啲

岩

尋晚旺角班狗俾人撚到